放假無野做上山睇女

Lm

紅圈：樓主
藍圈：女

12半點放飯兜去小學附近睇好過

我人生會唔會就咁玩完

樓豬加油

如果突然有條女係水中出黎我就死而無憾

樓主都係操大隻d
正正經經溝番條女算啦

終於返到屋企

唔知係唔係我幻覺
好似見到人
跟住我爬過去唔見左
我懷疑係偷渡漢？定我撞鬼？

操緊呀
見到兩個靚仔都係一齊行山

去到呢個位嚇撚死我
都唔知點樣爬上去
差少少想喊出黎

請問係邊度嚟？

有故追？

無得追啦
已經返到屋企
不過受左傷

Thanks

下？完左？

完啦
我見到有路走就閃返屋企啦

樓主已經搵到野做
係咪可以改名

我驚改左無人記得我

係
我一見到你個名, 就會覺得好有親切感, 就會click入個post
所以我都唔想你改名

失業毒男（脫毒中）

IG呢

傷嚴唔嚴重？

Keep番頭4個字囉

你自己google啦
我無

唔嚴重
損傷下出血啦
仲有撞到小小瘀

好少事姐

失業毒男(搵到工)

我認我心邪

呢D可遇不可求, 以前萬丈布長期有泳衣女睇, 依家封左

小學？

夜行新娘潭話唔定會有

因為隔離有條小路落黎 冇人咁行
一係就上面行落黎
同埋而家呢個度數相信只有pxxxxxjoyce先可以咁著落水唔會凍親

你喺邊個位入澗？

屏南都行唔掂嘅話都係行維園算吧啦

收返，自膠
馬大有d位真係難

睇吓都fbi

小學生正

仆街，女女走光嘅

咩天氣呀 仲行澗

囡囡走光圖

Hi Biden! You sure win!

咪有個禿頭佬瞓咗係到

女鬼

人生去打咭，打咭就閃啦，真係去行山畀你𥄫咩

我就通常睇腳嘅......

自己對腳同腳毛

樓主隻腳好正

夜晚落水先多女同你玩架

唔係我貼架頂

問題係我行過去就唔見左人
好撚恐怖

睇水

帶我行ok?

可以呀
但你驚唔驚先
有d位我都爬得好辛苦

咁重行山傷腳喎大佬 游水 踩單車 減吓先啦

屌,我睇youtube條友係教村公所個到落
之後我就無睇過條片了
我見仲有唔少小朋友玩水呀

其實我遇過一個阿伯
佢行到好撚輕鬆
有d位我唔敢行轉左去另一邊
加上怕濕到腳
就係有個位手唔夠力冼左落去
磨到撞親同濕左對鞋

屏南石澗曾發生多宗奪命意外

好撚熱wo
我行到出晒汗

多謝巴打指教
我唔識游水
踩單車唔想租車買左又無地方放
所以無跑步架只係行下山
我都係慢慢行的
用緊避震跑鞋應該好少少

游水邊個話一定要識游 狗仔式又好 背泳又唔使學 唔使要正中㗎喎
同埋學游水而家都唔係好難啫

下次有機會去試下
其實行山最方便又唔洗錢

唔驚咁多啦,連登咁多兄弟姐妹,單身咪上黎吹水

連燈單身率應該幾高

失業毒男（已就業）

渣既

認真，呢度邊度嚟
真係想去返轉， 個景真係幾靚

求地點